仲敗走？出淘大幫拖呀！

俾人打唔還手你on9?

有警察就即走，無論你有無道理，都係拉你

收皮啦五毛 而加咪話重防左唔好再去 想我地送頭？

岩呀 一還手即被黑警拉 仲吹人入?
咁撚多黑警STAND BY就係等你幫拖

有黑警就走 冇黑警先打啦

一係鬼 一係無腦

喂，而家剩係拉手足，藍絲廢老完全唔拉，你叫人出去即係白白被捕

聽日見！

再民鬥民只會失焦 對準政權

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩